parsers_manager.py - запуск всех парсеров. Каждый парсер - отдельный процесс.
Результат каждого парсера записывается в формате JSON в папку /results/

/geckodriver - лежит exe файл для корректной работы FirefoxOptions (смотреть парсер restate.py)

/modules/proxy.py - класс для получения http прокси для парсеров (смотреть парсер avito.py)

Структура парсеров.xlsx - таблица с текущими данными, которые отдают парсеры 